貓咪想配藥

請問有無巴打知道邊間藥房會有依隻抗生素配？
最好係新界東，thanks

之前睇醫生食過一次，個醫生話可以係藥房配到，但搵左成朝都搵唔到

逐間問啦
抗生素唔係間間會賣比你
Suppose要醫生處方 驚放蛇

這隻药含兩個主要成份，而這個劑量和組合係俾小動物，普通藥房只賣人用的劑量。

最後係一元朗一間藥房搵到，唔該哂巴打